黑社會打J會後 有大發現

點解班黑社會咁驚 香港人買電筒
因為有人將 元朗白衣人嘅人工塞咗入同款電筒度
諗住瞞天過海，點知流出市面
佢哋懷疑果3支就係流出果批電筒，你懂的